<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>TALLER INTEGRADO</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on TALLER INTEGRADO</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Nov 2016 13:00:25 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Plano de Luz 1</title>
      <link>/portfolio/work2/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:41:01 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work2/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PLANO DE LUZ 2</title>
      <link>/portfolio/work3/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:44:32 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work3/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PLANO DE LUZ 3</title>
      <link>/portfolio/work4/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work4/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VOLUMEN</title>
      <link>/portfolio/work5/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:53:42 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work5/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>instalacion Hugo &#43; tema</title>
      <link>/portfolio/work6/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:56:17 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work6/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ferula </title>
      <link>/portfolio/work7/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:57:40 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work7/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Referente Movilidad Emergencia</title>
      <link>/portfolio/work8/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:59:22 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work8/</guid>
      <description>Hoy la ingeniería de los satélites es importante para el estilo de vida que vivimos, debido que es una herramienta precisa que responde preguntas sobre nuestro planeta y su comportamiento. Debido a esto que es importante ir rediseñando y otorgando herramientas más útiles en momentos de crisis humanitaria . La empresa thales Alenia space está desarrollando stratobus que está diseñado para proporcionar información de vigilancia marítima , telecomunicaciones etc.. Con imágenes de alta resolución desde largas distancias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GrabCad</title>
      <link>/portfolio/work9/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 20:02:19 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work9/</guid>
      <description>Como desaroollar comunidades activas y rapidas que desarrollen contenido 3D que aporten soluciones a contextos de catastrofes . Grab cad es una herramienta hecha para el mundo del modelado 3D y todo el desarrollo de piezas de diseño para aficionados, trabajos y estudiantes. Esta plataforma funciona como una red social donde la comunidad Grabcad ineractuando entre ellos entre ellos, dando linke, publicando , comentando y descargando los modelos 3D. Hoy les enseñare lo mejor de GRABCAD COMMUNITY.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Covid-19, Situacion de parto</title>
      <link>/portfolio/work10/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 20:22:08 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work10/</guid>
      <description>Los protocolos van cambiando todos los dias , debido que la informacion varia todos los dias. El ministerio de saludb propuso un protocolo, pero cada establecimiento se adecua segun los recursos del establecimiento. el protocolo basicamente es aislar al paciente del resto( sala exclusiva para pacientes covid+ ). No se da la autorizacion de acompañamiento en trabajo de parto. el personal que atiende tiene que ocupar los elementos de proteccion, NO SE PERMITE EL PRIMER APEGO, se toma examen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>propuesta de Diseño</title>
      <link>/portfolio/work11/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 20:23:59 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work11/</guid>
      <description>Desarrollo de casco aislante en escenario para primera vinculacion con la madre
Hoy la emergencia sanitaria por corana virus, no es motivo para que induzcan el parto, que te separen de tu bebe, que nieguen el primer vinculo o impidan dar pecho. estas fueron las causantes que junto a gabriela nos motivaron a desarrollar un aisalante que permita proteger al recien nacido de enfermedades virales, brindando la seguridad maxima de un posible contagio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Drone</title>
      <link>/portfolio/work1/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 18:25:22 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work1/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>